msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: approvebypoll\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-02 08:53+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-02 10:07\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: approvebypoll\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 671676\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: myapplication.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 10\n"

#: App/JoinRequest.py:64 App/DashBoard.py:41
msgid "{} seconds"
msgstr "{} 秒"

#: App/JoinRequest.py:66 App/DashBoard.py:43
msgid "{} minutes"
msgstr "{} 分钟"

#: App/JoinRequest.py:68 App/DashBoard.py:45
msgid "{} minutes and {} seconds"
msgstr "{} 分钟 {} 秒"

#: App/JoinRequest.py:71
msgid "You are applying to join 「{}」. The result will be communicated to you in {}."
msgstr "您正在申请加入「{}」。结果将在 {} 后告知您。"

#: App/JoinRequest.py:85 App/KickRequest.py:68
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: App/JoinRequest.py:86
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: App/JoinRequest.py:87
msgid "Ban"
msgstr "封禁"

#: App/JoinRequest.py:90
msgid "{} (ID: <code>{}</code>) is requesting to join this group."
msgstr "{} (ID: <code>{}</code>) 正在请求加入群组"

#: App/JoinRequest.py:95
msgid "Alternate Link: {}"
msgstr "备用链接：{}"

#: App/JoinRequest.py:106
msgid "Approve this user?"
msgstr "批准此用户吗？"

#: App/JoinRequest.py:107 App/KickRequest.py:143
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: App/JoinRequest.py:107 App/KickRequest.py:143
msgid "No"
msgstr "否"

#: App/JoinRequest.py:144 App/KickRequest.py:176
msgid "No one voted."
msgstr "无人投票。"

#: App/JoinRequest.py:146
msgid "{} (ID: <code>{}</code>): No one voted."
msgstr "{} (ID: <code>{}</code>)：无人投票。"

#: App/JoinRequest.py:147
msgid "No one voted. Please request again later."
msgstr "无人投票。请稍后再次申请。"

#: App/JoinRequest.py:150 App/JoinRequest.py:216
msgid "Approved."
msgstr "已同意"

#: App/JoinRequest.py:152
msgid "{} (ID: <code>{}</code>): Approved."
msgstr "{} (ID: <code>{}</code>): 已同意"

#: App/JoinRequest.py:153
msgid "You have been approved."
msgstr "您已被批准加入。"

#: App/JoinRequest.py:156 App/KickRequest.py:188
msgid "Tie."
msgstr "平票。"

#: App/JoinRequest.py:158
msgid "{} (ID: <code>{}</code>): Tie."
msgstr "{} (ID: <code>{}</code>)：平票。"

#: App/JoinRequest.py:159
msgid "Tie. Please request again later."
msgstr "平票。请稍后再次申请。"

#: App/JoinRequest.py:162 App/JoinRequest.py:225
msgid "Denied."
msgstr "已拒绝"

#: App/JoinRequest.py:164
msgid "{} (ID: <code>{}</code>): Denied."
msgstr "{} (ID: <code>{}</code>)：已拒绝。"

#: App/JoinRequest.py:165
msgid "You have been denied."
msgstr "您已被拒绝。"

#: App/JoinRequest.py:199 App/KickRequest.py:91
msgid "You have no permission to do this."
msgstr "您没有权限这样做。"

#: App/JoinRequest.py:204
msgid "This request has been processed"
msgstr "该请求已被处理"

#: App/JoinRequest.py:219
msgid "{} (ID: <code>{}</code>): Approved by {}"
msgstr "{} (ID: <code>{}</code>): 由 {} 通过"

#: App/JoinRequest.py:221
msgid "Your application have been approved."
msgstr "您的申请已被批准。"

#: App/JoinRequest.py:228 App/JoinRequest.py:249
msgid "{} (ID: <code>{}</code>): Denied by {}"
msgstr "{} (ID: <code>{}</code>)：已被 {} 拒绝"

#: App/JoinRequest.py:230 App/JoinRequest.py:242 App/JoinRequest.py:251
msgid "Your application have been denied."
msgstr "您的申请已被拒绝。"

#: App/JoinRequest.py:240
msgid "{} (ID: <code>{}</code>): Banned by {}"
msgstr "{} (ID: <code>{}</code>)：已被 {} 封禁"

#: App/JoinRequest.py:246
msgid "Bot has no permission to ban."
msgstr "机器人没有封禁的权限。"

#: App/JoinRequest.py:253
msgid "You have no permission to ban."
msgstr "您没有封禁的权限。"

#: App/Event.py:14
msgid "Open-source repository:"
msgstr "开源仓库："

#: App/Event.py:16
msgid "This is a Bot for voting to join the group."
msgstr "这是一个投票入群机器人。"

#: App/Event.py:29
msgid "As an anonymous administrator, please use the Dashboard for this purpose."
msgstr "作为匿名管理员，请使用仪表板以完成此操作。"

#: App/Event.py:33 App/Event.py:47
msgid "Malformed, expected /set_vote_time [time]"
msgstr "用法不正确，预期用法 /set_vote_time [时间]"

#: App/Event.py:38
msgid "Time should be in range [10, 3600]"
msgstr "时间应在 [10, 3600] 范围内"

#: App/Event.py:40
msgid "Set vote time to {} seconds"
msgstr "已设置投票时间为 {} 秒"

#: App/Event.py:49 App/DashBoard.py:97 App/DashBoard.py:115
#: App/DashBoard.py:124 App/DashBoard.py:153 App/DashBoard.py:177
#: App/DashBoard.py:200 App/DashBoard.py:228 App/DashBoard.py:251
#: App/DashBoard.py:278 App/DashBoard.py:301
msgid "You don't have permission to do this."
msgstr "您无权进行此项操作。"

#: App/DashBoard.py:16
msgid "If you want to change the settings, please click the button below."
msgstr "如果您想要更改设置，请点击下面的按钮。"

#: App/DashBoard.py:48
msgid "<b>Group Setting</b>\n"
msgstr "<b>群组设置</b>\n"

#: App/DashBoard.py:49
msgid "<b>Vote To Join</b>: {}"
msgstr "<b>投票加入</b>︰ {}"

#: App/DashBoard.py:50
msgid "<b>Vote To Kick</b>: {}"
msgstr "<b>投票踢出</b>︰ {}"

#: App/DashBoard.py:51
msgid "<b>Vote Time</b>: {}"
msgstr "<b>投票时间</b>︰ {}"

#: App/DashBoard.py:52
msgid "<b>Pin Vote Message</b>: {}"
msgstr "<b>置顶投票消息</b>：{}"

#: App/DashBoard.py:53
msgid "<b>Clean Pinned Message</b>: {}"
msgstr "<b>清理置顶的消息</b>： {}"

#: App/DashBoard.py:54
msgid "<b>Anonymous Vote</b>: {}"
msgstr "<b>匿名投票</b>： {}"

#: App/DashBoard.py:68
msgid "{} Vote To Join"
msgstr "{} 投票加入"

#: App/DashBoard.py:70
msgid "{} Vote To Kick"
msgstr "{} 投票踢出"

#: App/DashBoard.py:72
msgid "Set Vote Time"
msgstr "设置投票时间"

#: App/DashBoard.py:74
msgid "{} Pin Vote Message"
msgstr "{} 置顶投票消息"

#: App/DashBoard.py:76
msgid "{} Clean Pinned Message"
msgstr "{} 清理置顶的消息"

#: App/DashBoard.py:78
msgid "{} Anonymous Vote"
msgstr "{} 匿名投票"

#: App/DashBoard.py:80
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: App/DashBoard.py:203
msgid "If you want to change the vote time precisely, please use the command /set_vote_time"
msgstr "如果您想要准确更改投票时间，请使用命令 /set_vote_time"

#: App/DashBoard.py:215
msgid "⬅️ Go Back"
msgstr "⬅️ 返回"

#: App/DashBoard.py:248
msgid "I don't have permission to pin messages."
msgstr "我没有置顶消息的权限。"

#: App/DashBoard.py:274
msgid "I don't have permission to delete messages."
msgstr "我没有删除消息的权限。"

#: App/KickRequest.py:44 App/KickRequest.py:50
msgid "Cannot find the target user."
msgstr "找不到目标用户。"

#: App/KickRequest.py:47
msgid "Cannot kick the administrator."
msgstr "无法踢出管理员。"

#: App/KickRequest.py:69 App/KickRequest.py:128
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: App/KickRequest.py:82
msgid "No one approve this kick voting."
msgstr "无人批准此踢出投票。"

#: App/KickRequest.py:99
msgid "Admin have already done this."
msgstr "管理员已经这样做了。"

#: App/KickRequest.py:105
msgid "You cannot approve your own request."
msgstr "您不能批准您自己的请求。"

#: App/KickRequest.py:111
msgid "Canceled."
msgstr "已取消。"

#: App/KickRequest.py:115
msgid "Kick voting to user {} was canceled by {}."
msgstr "踢出用户 {} 的投票已被 {} 取消。"

#: App/KickRequest.py:132
msgid "Start kick voting to user {}.\n"
"Initiator: {} Approver: {}."
msgstr "已开始对用户 {} 的踢出投票。\n"
"发起人：{} 批准人：{}。"

#: App/KickRequest.py:142
msgid "Kick out this user?"
msgstr "踢出此用户？"

#: App/KickRequest.py:178
msgid "Kick {} (ID: <code>{}</code>): No one voted."
msgstr "踢出 {} (ID: <code>{}</code>)：无人投票。"

#: App/KickRequest.py:182
msgid "Kick out."
msgstr "已踢出。"

#: App/KickRequest.py:184
msgid "Kick {} (ID: <code>{}</code>): Kick out."
msgstr "踢出 {} (ID: <code>{}</code>)：已踢出。"

#: App/KickRequest.py:190
msgid "Kick {} (ID: <code>{}</code>): Tie."
msgstr "踢出 {} (ID: <code>{}</code>)：平票。"

#: App/KickRequest.py:194
msgid "Not kicking out"
msgstr "没有踢出"

#: App/KickRequest.py:196
msgid "Kick {} (ID: <code>{}</code>): Not kicking out."
msgstr "踢出 {} (ID: <code>{}</code>)：没有踢出。"

#: App/Controller.py:51 App/Controller.py:58 App/Controller.py:63
msgid "Please use this command in the group."
msgstr "请在群组中使用此命令。"

#: App/Controller.py:70
msgid "Vote to kick is not enabled in this chat."
msgstr "此聊天中未启用投票踢出。"

#: App/Controller.py:74 App/Controller.py:80
msgid "Malformed, expected /start_kick_vote [user_id] or reply to a user."
msgstr "用法不正确，预期用法 /start_kick_vote [用户 ID] 或直接回复一个用户。"

